不要墮入「人民鬥人民」的局面

1. 不要墮入「人民鬥人民」的局面
2. 對待「藍絲、港豬」應以「懷柔政策」對待，強硬手段對待只會將佢哋越推越遠。
3. 善用中共最強手段：「渗透」，潛移默化地改變政治立場不同嘅人，令佢地支持我地。
4. 勿分化、勿提高抗爭門檻。不要標籤「偽黃」
5. 對待極權，我地堅定不移地反抗！

首先，我唔評論「影食藍店的人大頭照」依個行為的正確性，因為兄弟爬山，各自努力。但你影完人之後淨係po係連登有咩用？個個笑完就算，圍爐打個飛機，但最後一啲用都冇卻引起內鬨，值得咩？你要提高阻嚇性就應該po係Facebook同其他地方。

依家搞到咁你地對唔對得住死去的烈士？梁烈士、盧烈士的遺言你地忘記左啦？

其次，我可以好肯定地說，就算他日光復到香港，依班港豬、藍絲，依然會存在係香港。點解唔試下提高黃色經濟圈的優勢，同埋黃店的吸引力？正所謂「花若盛開，蝴蝶自來」，依場革命預計短期內都唔會結束，點解唔嘗試吸引/策反依啲所謂「敵人」，多一個朋友好過多一個敵人，「影人大頭」只會增強佢地仇恨的心態。

切記！唔好墮入「人民鬥人民」的局面，希望各位依然記得梁天琦嘅說話：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我地對待「藍絲、港豬」的手段應該以懷柔手段為主、太過強硬的手段只會令佢地越嚟越遠。請大家善用共產黨最強手段「滲透」。我地應該好好利用依招，潛移默化地改變佢哋嘅立場，令佢地支持我地。

大家試諗下若然有朝一日香港7百萬人都係反共的話場面會幾咁震撼！ 在日常生活方面，我地應以此為最終目標！

最後，唔好再分化自己人，點解永遠對待自己人的態度都咁惡劣。be humble！
大家都係手足，唔好再互屌，要屌就屌林鄭同雜種！
仲有，切勿再提高抗爭門檻，唔好再標籤其他人做「偽黃」，因為佢哋係潛在嘅「深黃」，你永遠唔會知道佢他日會唔會變成前線。
甚至每一個藍絲、港豬都有可能變成深黃，點解要抹殺依一點可能性？

最最後！雖說對待人民要用懷柔政策，但我地面對極權時一定要堅定不移地屌佢老母！！

我希望大家可以思考我的說話，唔好要所有烈士白白犧牲！

光復香港，時代革命！

幫我推！！

#25

又開戇鳩POST 洗版

好文要推

推

問心

當對家見你鬥黃驚D

定驚你越來越多人驚D

push

齊心
唔好比 支那 分化

支那冇晒招數 強攻 唔掂 而家要玩內部分化

算啦 樓主

連登只可以鬥激進 你唔苦行=偽黃

不分化不割蓆
唔好重複雨傘既錯
一定要堅持落去

tui

同藍絲懷柔
得啖笑

講左半年日本學運
都係唔識學習

推
中共最叻就係「人vs人」
政權就可以休養生息

點解熱狗可以成功分化.
就係因為有呢D人

打定針都仲係有呢種人

七個月啦屌 對藍絲懷柔都講得出...
前排仲係咁笑四眼左膠 原來連登係咁撚多四眼左膠...

立法會選舉投票會加劇黃藍矛盾嫁

到時會變人民鬥人民

我地要更多同路人而唔係樹立更多敵人啊

請求大家唔好投票

投票對呢場運動冇益嫁

左膠

你過年記得私了佢地

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

懷柔

Push

歡迎你標籤偽藍

戇鳩仔，乜撚嘢「人民鬥人民」，藍絲係我哋係敵人，點解唔鬥得？
毛澤東都識講：「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。」
連敵我都分唔清就學人做軍師，笑死人

其實不敵擋已經是很大的幫忙。
令一個淺藍變成會的深藍真的不是好事。

根本cls

你敵人係中共

即係抗日嗰陣嘅敵人係日本仔，所以就唔應該打朝鮮兵同偽軍，齋打日本人係咪？
總之助紂為虐嘅一律係敵人，同樣要打擊

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

不如直頭唔好分黃藍啦 由分黃藍嗰吓已經係民鬥民架啦 黃色經濟圈直接改名做民鬥民經濟圈算啦

一班共狗同人民作對
何來人民鬥人民

態度正確 咁影嗰班幫襯藍店嘅共狗成件事合理晒

幫襯藍店就共狗既話
咁唔好交稅俾政府
邊個交就影邊個大頭
邊個交稅就係共狗

咁點解我一開始講分黃藍係民鬥民又兜做共狗鬥人民？ 我識有藍絲好憎共狗但撐警喎 又唔係人民鬥人民啦？ 龍門擺定未啊？

咁你對於交稅有咩睇法？

有太多option 幫手1823做多2問藍店唔好?

我哋呢啲左膠緊係撐交稅啦問
仲要食住元氣交啊
我撐你哋架 影相係人民鬥人民 但分黃絲藍絲都係啊
人哋政見唔同就想私了人 連儂牆藍打黃 叔一燒黃打藍 仲唔係人民鬥人民？快啲叫樓主開post啦屌人分黃藍啦偽左膠

即係而家答唔到又要影人大頭批鬥人
自己幫政權就當咩事都冇發生
一直係到玩批鬥
完啦好嘛